[We miss you] LA Lakers 湖人討論區 | Mamba Forever (259)

In Loving Memories of Kobe Bean Bryant 1978 - 2020

'Heroes come and go but legends are forever'

俾個傻鳩搶1001
你班友廢到

你條友喺度借刀

正評

唔g開咩topic

影衰湖人迷

好過Alphonso McKinnie 啦

高比拜仁:我愛你，中國！中國是我第二故鄉

一齊紀念下湖人傳奇

唔記得完全封鎖條傻西

請各位占狗唔好將舊po嘅精帶埋過黎

占你老母狗

班占狗躝番出去啦。
屌你老母。

冇左占狗開左4個鐘po連兩頁都冇

高比拜仁:我愛你，中國！中國是我第二故鄉

公海有人post.....
依到D人會唔會將老大同RMBJ睇齊

唔撚好理個ON9變泰仔啦 唔撚想見到佢

吹？

講事實
KOBE一撚樣RMB

MAMBA OUT

見唔到佢

一年喇，我哋都諗 高生你幾好嗎

好彩#1仲有kcp

一年喇都仲未買kobe件black mamba波衫

//you asked for my hustle i gave you my heart//

收皮喇
家陣湖人邊個係大佬？

KCP

中！

1號 = 1哥

禿

炒到咁撚貴...

Btw, Lakersstore有7折買返件古狗定AD statement jersey好呢？

KOBE

係

古喇
個名型好多

好人好者點會買古狗

係都買叔,tht la

正想買古狗

仆街上去望下仲見到ab0件衫

一係冷門d買Dudley

窮撚淨係買到swingman

咪swingman

你都on9
古狗又型又打得點會唔買
著出街唔睇波既淨係搵下個名都知你有眼光

想買Statement嘛

下場睇Gasol守到Embid 0分

香港時間嘅1月27號凌晨4點先係1周年，提前講一句：kobe,we miss you

開國功臣 kc3

乜撚野叫雙重標準
KOBE奶=我唔知我睇唔到我唔理 呀叻上身
D圖全部拎KOBE打飛機
RMBJ就係狗黎
我最睇唔過眼就係你地依班閪人
一係你就2個都唔好撚屌
一係就2個一齊屌
2個一撚樣奶緊共屌晒你地老母
屌你老母你地做緊既野同RMBJ一撚樣炸 係度雙重標準
黑人條命係命
香港人條命就唔撚係命
KOBE奶就無問題
RMBJ奶就要落地獄

不過RMBJ對騎士真係好撚屈
AD幾時先識醒

買古啦。
Ad過幾年買都得，但古隨時冇得買

珍！

話說有冇人有買開 kobe poster, 我得以前買 magazines 隨書附送個d

其他奶共偽人就識追擊
奶共球星就睇唔到
含撚喇你地班狗閪

PS 我撐湖 場場都睇
但一樣屌鳩佢奶共 我會係佢IG屌鳩佢 不過佢又唔似KD咁會同我鬧交

2019年10月1日，高比拜仁專門發文為中國慶生：「70歲生日快樂，中國！感謝你總是歡迎我來到這個迷人的國家！你的學習和進步精神每天都激勵着我！我愛你，中國！」
奶共狗都miss?
順便問埋RMBJ幾時死

反高比既係咪準備每年出嚟吠一次

Nance 。
念舊。

咁上面講嘅都係事實

kobe生涯最大污點

騎想buyout Love

咁大份點買斷

今年又進步咗

佢同劉馬車同類人黎一樣on9仔

無上成日無人殺占狗

呢個post d死湖狗死曼狗點睇又俾鄰居騎住

人地讓晒兩個巨頭都同人打到勢均力敵
我哋如果讓晒兩大巨頭應該俾人大炒

點解呢排要雪tht既

太監正式接管湖post

廢囉

太監們幾時先肯自己開post 圍爐

死柒頭
家陣邊隊第1？

點睇球皇都要奶共

難忘ching 殺走左個太監

我上EBAY買
不過賣家係大陸既又唔送香港所以兜左個圈
應該下星期先收到

又唔係雪既
兩場出一場咁

咪即係雪

佢一向都唔係必然有得落場
排既次序都係較後

雪既理解我覺得係佢原本係長期正選/必然既主力
之後表現差或者做錯某d野球隊要罰佢
但佢從來都唔係主力球員你當佢mckinnie呢款保證唔到邊場先有得出會好d

mk咁都炒layup

細加玩晒
全部入波都關佢事

細嫂d彈地傳波靚到

DG識入三分

細加一打embiid 即刻著左

Mb 啲draw foul

真係要補補內線防守

Ad仲打 好驚佢3犯

好似冇人守到Embiid

沾狗發力未

休息了

下下都有雞

Embiid打ad洗唔洗流汗

76人連登公認主場雞

細家嫂又食返住embiid

成日都見到公海屌mb有金身

Ad唔想打躝啦 好黑人憎 唔知係到做乜尻

Ad 咁樣TO

大摩

Dllm ad真係合約戰士嚟
成季得打公牛個場好過其他都柒到仆街

聖堂 回家吧

屎綠都起q

哎 想念Howard🥲

熄得啦
對家embiid愈打愈有火 我地就得兩隻小矮人內線打佢
打飛機咩

屌你DG上年唔見你入

每次對76都冇好結果
等睇俾人炒25分以上

都打得幾撚差

收得隊了湖個個炒隊面個個起q
連順風球王屎綠都入埋

ad 傷埋

好掛住侯活

馬有火

唔駛驚，阿禿都未出，一出即追返

唔通76人先係總決賽對手

禿+tht

仲唔出tht

得罪講句 ad依家打一線尾 二線頭果班底都輸味濃

Hack a Howard

AD 啲火去哂邊

兩隻都比人叫神獸
一隻+16 一隻-10就知咩料

人地打親頂級內線就上晒力 我地果隻仲on99咁養生

Hea太耐搵唔翻狀態
唔似廢老收放自如

Ad又要有價好賣

主場雞真係

啲Late call 咁撚樣都有foul 痴撚線

見到76唔入就即吹

又吹

76人真係好多雞...

又嚟

吹多啲
去到playoffs 呢啲波唔撚吹
76就唔識打波

NBA 球證啲質素

湖啲三分又起唔到q
Embiid唔係到都收唔窄 應該輸了今場

奶都R到雞 其實good d嚟

大摩今年回回地塘
上年佢po準到仆街

16分鐘比賽吹咗10個犯規

輸

係 佢冇三分嘅話就已經冇用
要佢/長毛守底根本就搞笑
一般底都有困難 仲要守對家隻神獸

古簽了約心態改變，唔會剩係掛住攞分，改搶籃板，放守，助攻，比上季有用好多

Matthew好勤力 淨係衰在進攻海鮮波

AD簽了約...

真係好波左

mb瞓乜撚

廢佬carry

冇咁多fancy野同magic pass

GOAT

牛高馬大成日flop真係幾肉酸
明明神獸級身體 但打法咁撚陰

每球都想draw foul好柒

JB On9 淨係識draw foul

三分起唔到q都幾難打下下靠廢老追分

On9 大打細一嚟就想draw foul
抵佢入唔到一陣

Mb好刻人憎

AD出力了

其實係啲裁判on9
佢哋唔吹根本冇人會咁打

配合埋76人主場金 76人比較識打主場唔係冇原因
上季都係一樣

對禿都要draw foul真係笑撚咗

其實咁有問題點解聯盟唔叫佢哋改下...
This is killing basketball

呢d draw 登子都唔用啦，好低質

其實佢不嬲都好屁孩格...果時比啞狗絕殺 成班人笑尻佢個哭喪唔係冇原因

mk真係好廢，過唔到DG....

Mk又隱形一場

俾green block個下搶眼

咁樣場場靠廢老

Ad有樣學樣

喂下下造禿大回環

KD咁

ad學埋mb

冇廢老比人lead緊廿分

屎綠回家吧

廢老

抵啦

責任黎

鬥訓

Ad

Dg如果三分準番小小湖人都未必放佢走

條友係隊波贏緊十幾分先會準
之前76輸波佢咪又係狂炒炒到比d球迷上網屌臭

發覺打大隊 MK都係廢 都係要返廢老carry

邊個話用屎綠爛約換mk 訓緊都想笑？
出嚟

始終唔係正選既質素

Mk係雷打開獨食衝衝子
黎到湖重未搵到適合佢嘅打法 又唔肯帶bench ,
btw kuz打得真係唔錯

我

就算唔打勁旅都唔覺好，好似打勇果場咁，自己發揮到但帶唔起隊友，都係打返第六人啦

Doc 最識俾人反cup
今場cup唔cup到

你又燈走咗了

倒撚到

對面14號好勁

.......

Mk有咩用

睇到燥

AD真係剷唔入去，淨係射波。

比屎綠射死湖人知唔知醜

屎綠回家吧
知錯了

屎綠三分係我地4倍

換到啲咩 快啲放

今場湖連手都唔起

加嫂！

終於入球三分仲要又係廢老入

共占係點忍mk的
我相信mk自己係場都唔知自己想做咩

Mk雖然好多缺點
但佢嘅第一步係我見過最快

Turnover

Mk d 進攻要球星咁先入，下下iso

追番貼少少跟住又會拉開番

假希望

湖人日常

KCP原來0分

想鏟但係過唔到，再試多次都係唔得，之後俾波ad 廢老

有時數據好都係壓力

MB呢下都幾痛

MB

咁樣撻...

Mb4犯

AD又炒罰球

屌 AD啲罰球

又中 一換人即拉十分

洗唔洗倒得咁撚快

Leborn一落場就無人識攻🤦🏻

睇到好撚燥

廢古入到嚟瘋狂送分

MK加野換Beal

AD今日打緊乜

搵返個 playmaker啦屌
廢老一坐低隊波就無章法
Mk廢到含

2021仲有人賴古狗送分

mk 有價好賣

呢下真係要屌古

有咩高見

0堂射手

波都拎唔撚實...

古狗隻閪手...

Mk完爆Danny green

古狗

班二線兵打唔起

死好彩 吹咗

淨係防守效率同進攻板古狗已經屌打成隊

不過古狗隻閪手真係柒

屌你波都唔撚識拍

佢唔入姐 送就冇嘅

聖堂射手

班友對手係咪太跣

果然有啲東區第一嘅樣

頭先幾球都甩人 出嚟發夢咁

Rob睇完今場真係要計劃下點樣換Beal

Trez場均被批面1次

個腦浮現緊驊哥點屌猴呢下

咁易剷入去

LETS GO

又拉番開

Ad 搞乜

垃圾沾狗

Kcp打唔好成隊波就柒下柒下

啲雞

ad 好廢

文員AD

個intensity 咁樣唔trade唔得喎

Ad一啲統治力都見唔到

用佢換返猴啦

KCP 仲係0分

練罰球啦屌

又炒

ad

AD 罰球 8中3

🤦🏻🤦🏻🤦🏻

好撚柒啊ad

dnlm ad又唔練波

AD 晚晚打J?

熄得 又有個唔過廿分

個個同籃框有仇？

熄得

全隊罰1000球先走

笑死 兩個都炒哂

唔輸都難 成隊冇3分
Ad又7下7下
好似當年睇18騎love點廢咁

draw foul曲線俾番個波人

下場努力

Gasol都搞唔掂mb了

Ad要trade了

ad 打乜撚野

湖如果咁都唔洗輸，隊波ceiling 無限高

AD -15

諗起因間green同猴笑我湖就覺得

沾狗

東岸有籃網 熱火 綠軍

隊波淪落到要禿黎攻

green都係ad面前layup

AD搞咩...心事重重咁

ad 真係唔撚掂

內線被強姦

原來廢老唔經唔覺已經34分

成隊都打唔起不如早啲投降..

唔通係mk救世？

點會唔覺 得佢入到波咁濟

計埋今場

四連敗is happening

MK

廢老有冇覺得自己番左騎士

4分鐘9分其實仲有數講

其實9分咋，打到差19 分咁

Mk已經係打得最好

無啦, 對面成隊都好整體, 今年76人應該入FINALS, 鹿同網都未成氣候

其實冇三分 而對家高大陣鬥兩分把握力好難贏

雪下ad等佢醒下無態無咗十幾場

假希望黎 成場都發生過好多次 追返剩幾分就會再拉開10分

對面今場三分準姐
平時得seth一個準今場屎綠都起到q

美股大跌

俾人入番九分都得

AD仲洗買股

全隊低迷
條友永遠咁樣死隊

打到咁detached 都冇計

真係好撚假希望

完

ad廢到

輸了

隊唔入個下大劑如果佢獨而命中率高又點話

Ad被統治內線

Ad 笑撚死人

ad 好似無哂之前d 靈活

牙叔

4分

叔又出黎救世

原來仲有3場作客要打

禿真係無價寶黎

MK!!!!!!

又假希望

真。假希望

AD LAN啦

牙叔 一個carry
Cls

禿d三分今年真係穩定左好多

AD食蕉啦

禿 mk

Feel到劇本
拉近但最後都係追唔到

一個steal> 3 pt>hustle play tap offensive rebound>mk 3

All in gme 可以收購球隊做老闆

一惜敗又話next game we will be bad back

靚off foul

kc3

卜係不射男

卜

KCP 禿 50%三分

佢都夠鐘交功課就黎完場

KC3!!!

Bang!!!

KCP!

屌你 追淨1分

終於出嘢

卜屌足47分鐘先識射

屌你

kcp勁撚到

癲 11:0 run

可以輸了

DG

呢場波

靈堂

比mk 守死

屌又假希望

真 唔爭波肯守肯衝肯走任勞任怨愛湖

屎綠真湖

但湖人出名冇後勁

又要輸波

thank 屎綠

熱血輸波

廢老絕殺

九龍城廣場

AD

靚set Bron!!!!

等睇屎綠 foul送分報恩

等陣等陣，攞緊藥

mk

AD😍

咁樣輸都唔會反KCP and AC

係唔係今場唯一lead

等睇廢綠絕殺湖人

呢個play

咁都反cup到

LBJ 其實傳得好撚靚

垃圾ad空哂先入

Ad輕鬆上籃

準備好embiid 絕殺

又係依招戰術

好撚滾動

德國rondo

Let’s Go

endb 單打ad 絕殺啦

靚screen

屌

咁輸都好過成隊放棄輸既

輸

又係條soft guy AD

咁.....頂

頂

AD廢撚到西

屌TB有無咁勁

留左11秒咁多

屌 又輸

ad 有冇球守到

FOJ AD入罰球已經贏撚咗

無人識開波笑撚死

呢球冇乜難度

突然間訓醒之後輸uncontested midrange

唔係禿卜搏到咁都冇得打決勝波

The Weeknd啲中距真係好凖

TB今日食撚咗藥 攻防都勁

呢個真 搏完炒晒兩罰

AD D罰波

第四節無咗4分FT

最後都已經盡咗力

76er 拎Ben子去換登

應該稱霸東岸

又可以打壓籃網

算吧啦大炒又話要輸一場醒下，唔好咁多藉口

唔係炒咁多罰球贏咗啦，唔係禿 mk kcp連入3咪又係放棄咗，下下都要搞到咁辛苦

追上咗廢老

廢老ad 要加操罰球

但其餘時間唔掂呢

對球迷有d 交代

今場ad醒小小已經輕取76人啦

AD真係要屌下，下場醒醒定定

Ad全場罰球10中5
衰撚過字母

一人一千粒先好走

宇母1/10

街場d 人都勁過佢

驊哥勁過佢

快d拉禿上先發la

驊哥三分

聽朝喜收二連敗

先你老母發

Mk
快啲換件識控場
好掛住rr9

驊哥真係好完美

睇死ad聽日又唔撚出
贏左之後就話唔想隊波有二連敗

ball 可能準備比人trade不如3方交易啦

騎buyout鼓佬比網執就完咗

正解
無啦啦開buff都幫唔到你主力長期掛機

又ball
其實rose Rubio呢啲有冇機

其實唔錯，唔洗等佢地以為自己好勁只係輸自己，下場又無事，俾媒體吹到hea晒，呢到都大把咁諗

Ad今場唔止炒罰球 守波放撚左好多分

rose同mk差唔多，rubio唔知但去咗狼之後極廢

我覺得狀態係要keep的
成季keep住hea 有乜理由你要上力果陣唔洗過渡時日日 可以養生打法 但唔係全場都養生囉屌
怕傷乜乜乜都唔係藉口嚟

狼隊幾時降班

如果可以Trade到Rubio就正，有防守有組織。喺爵士同太陽個陣，進攻都好左。

其實mk落後備禿上正選已經解決左好多問題
Big man果啲根本唔需要 去到季後賽都冇機會上

hello darkness my old friend

rose騎士果陣證明左同占唔夾
rubio木狼肯放先算

你過黎做乜？

送首歌比大家

宜家仲有無人吹奏細家防守好勁 又有3分?

有

屎綠

冇可能..
鼓佬今季咁勁點解要送走佢??
仲有KI同騎有牙齒印 個時咁玩尻騎點解益佢先??
大家仲要同係東岸..
除非枱底有大交易 如果唔係真係冇可能會送俾網

你有冇睇騎其實
rose 同RMBJ係夾
不過佢係騎個時傷多過打...最後傷到申請大假離隊..

我剩係記得個年騎成班老嘢傷兵
得個名氣

D人成日串個年騎成隊都係all star
又rose又wade仲有it3

嗰件Rr9 廢到

呢3件
傷老殘

ad真係越打越hea

食肥約

已經好耐冇睇全場湖，睇咗ad頭幾場，打到咁嘅死樣已經冇mood 再睇

Mk +wesley matthews 換l ball reddick

3千萬都buyout到真癲
不過如果成事一定係去網，得網有傷病特例食得落

rose 同wade 其實係有表現
不過一個傷一另一個應該係覺得內部太多問題..所以先走...
IT就唔好講啦...傷完變左廢人...

就嚟又5星戰隊之前又吹話想要埋love
係真既廢老生涯都幾慘
打完四星勇又嚟多隊四星網

Embiid都幾撚怨婦
成日話球證唔俾foul佢
又話廢老個下 flagrant 如果係佢犯肯定會eject

真係唔覺鼓佬LOVE會去網...
應該問點解騎要咁益同岸對手??
先唔講KI牙齒印

雖然RMBJ成日都投訴
但RMBJ先係應該投個個...人鏟籃佢鏟籃...
唯獨佢俾人拉拉打打都成日冇foul

buyout唔同waive 球員選擇唔要錢走就

慘你老母咩

buyout 球隊唔係可以say no 咩
個時iggy 都俾球隊reject..

登子259mb大回環都有雞
佢係禁區1打3反而冇

呢條非洲屁孩唔係第一日

個下鋤到樽嘅話又有得擺pose上highlight，結果最後變咗撻落地

可以係可以，但如果佢話3千萬佢只收1千萬，騎即慳2千萬你係騎制唔制？

我就唔信佢會咁做
個時HEAT 同warriors 都唔會咁誇...
加上佢係騎有好表現...

Trade beal
Kuz+mk+picks

即刻say yes

Mk好多時同AD做pick n roll，AD roll in入去明明有位，但個MK就唔傳，一係格硬自己上（炒），一係扔炸彈出去，廢左AD武功

冇可能唔加埋tht啦

其實你都演得幾出眾，那動作確實有點危險⚠️，但你的演技也不得不佩服，如果你能更入神被抬出去那LBJ這一判肯定驅逐出場

Tht加mk加kuz加picks
不過對面應該on9 先換

睇左幾場，德國朗度同隊波格格不入

完全廢左AD

ad係咪帶傷

做下好心啦 話晒免費比咗tb bonga wagner佢地

應該冇傷 係佢hea得濟打唔起

見到條on9仔係到亂黎,做咩要出力

公海個topic咁撚賤

我以為冇人開po 原來係我完全封鎖咗條友

可能見到ad命中低哂咪唔想比佢

等睇幹籃哥都打得爆ad

AD唔打

ad今季b2b全部唔打

冇一個湖投得落手，廢到
西岸frontcourt 好難投，個個都麻麻

垃圾ad 爭氣啦
我好反奶共 但respect佢敬業 無咩事都唔會休息

Ad打到咁都仲去偷懶

AD琴日好似有膝傷?

矮撚陣

原來d rose係活塞

AD 垃撚圾

B2b個個都好似有氣無力咁

屌你AD今場唔撚打?

第一節俾人入34分，仲要係活塞

我湖3巨

咁有火藥味嘅今場

艇2個主力都係b2b咁休
我算好仲有生化人

人地快艇果2隻無再b2b休啦

禿 MVP

U 25到=.=

占狗confirmed

占狗投唔落
AD 廢撚到
快艇狗唔投
係咁上下

AD真係忍心呢場打撚死廢老

今日2個都冇打

懷念ad了
就算得分低都屈防守

25邊個
咪投咗占姆c

廢老勁到

睇錯

THT B2B 3

THT少d傻西to又幾好j

死沾狗

我係湖人都愛

mk。。。。

冇見tht幾場好似又勁咗

女人同啞狗都投

MK咁都唔入...送分咁濟...

廢老仲準過手感仔
字母哥依世都唔洗諗住可以過廢老頭

Ad斷腳？

不嬲都勁
佢同禿夾係最好

縮水賽季梗係要浪費load man狗體力
占狗生化人

屌你老母唔要mk呀
可唔可以換返ingram俾我

THT勁過條廢鳩AD

俾番大波我都得

Mk果啲唔係傳波
係成個波掉埋去

大波好啱用
佢同kcp守死對面後場

垃圾回收場咩大波

又真係俾佢掂到

kuz啱啱應該守Elinton喇

成件事好痴線27歲後生仔既AD同36歲老人，竟然係後生仔唔打b2b ad份約俾返1／3廢老啦

佢落場打既佢唔會介意
但playoffs應該冇機會出場

咁樣做冇人會服佢，同啞仔一樣，永遠都唔會過到廢老

首先佢要有心過廢老先得
其實呢d九成係球隊安排

禾刀投左牙古

唔投bjai真心？

Hunter先過牛？

Gasol射撚咗佢算喇
仲帶入去

反cup

全力支持牛b

得古占打緊波
仲有THT(勁咗幾分鐘)

哇古連拎幾個板

古打到好似Dennis Rodman 咁，加上有3分波

舊年好鬼憎佢

我鷹迷
Let go hawks

你塞迷但淨係投fall 都25

Kcp so dirty

Kcp型到

KCP 想唞吓氣，有排review

Rr9呢咁

古狗勁到

今季先打咗幾場wor
傷多過打
自己鍾意fkme 如果唔迷鷹，應該投beal

Monster quarter by Kuz, 19分 10籃板，仲有4分鐘打

又倒水

1>0

玫瑰降落緊先出手都入

活塞d女淫撚到

對面罰球咁準 好羨慕

倒水湖

班後備冇人企到出來

B

Ad條仆街又養生

沒有ad我湖又變魚腩

廢撚到

咁都浪翻出嚟

到今日唔反古

THT

THT靚俾

THT!!!!!!!!!!!!!

Tht如果射到穩定三分都幾屈

Caruso 炒layup

THT一上黎就交到貨

又比奶睇穿戰術

THT有信心

啲啦啦隊好似幾正

衰撚過騎士

古個口罩戴到成個弱智仔咁

tht 打正選

Shaqtin a fool

KCP今場唔射3分

活塞都贏唔到

唔明點解黑毛唔roll in

輸得

廢隊都輸

trade未

又到集體失靈時間

miss咗幾多球easy basket

全隊目送對面走籃好波

我覺得mk 好唔得

輸板

又收工
點射都炒

古狗智障

WELLCOME BEALLLLLLLLLLLL

乜撚嘢嚟

寧願要返Green

想當年Ellington打湖個陣明明好廢

ad 條病壞又唔打

完全唔撚識入波

精彩

輸夠未

成隊廢到 輸埋今場跌落第三 之後輸塞鷹塊
5連敗

lay up都唔入，點打

輸俾活塞廢到

終於明點解屎綠係正負數之鬼

4mins 0pts

WM打10場得一場好波

呢節得9 分

6分鐘0分

仲話冠軍

要三連敗了

6分鐘冇拎過分 都幾撚癲

笑死人 集體夢遊

垃圾

無人防守

輸得咁肉酸

Trade Beal 返來

佢今季射得多又成五成命中率... 好撚勁

垃撚圾

隊波無防守咁

外圍個讓分盤真係睇到啲野

止唔止三連

隔離艇冇哂啞狗PG都然埋熱火

唔想打就提早收工啦 成隊波都冇火

衛冕冠軍

LeGM 要trade人走了

今年隊波執過的確有啲唔同
上季係雙核 今季係單核

而家先入 有9用咩

Mk 真係要搞搞去

條友根本0組織

發覺Vogel 成日排啲尻陣

無組織無防守
又唔話要打正選

人地d play好簡單就拎到分，我地就...

垃撚圾 沾狗

講撚咗green trade MK冇撚用

屌 屎綠今季三分又有番四成
仲要佢有防守

Vogel d 調整不嬲慢
Bubble 嗰幾場廢到仆街之後playoff咪又係輕鬆

mk賣啦
放tht正選啦屌你老母

其實vogel用禿都用得唔多 明明幾搭正選

無組織就真嘅 但mk防守係中上水平

輸多啲都係好事黎 等班契弟有啲危機感

無左AD
即係無左廿五分十板, 輸廿分算係咁啦

佢打七六人呀, 中鋒, 病西做大把波佢地外圍射到起機啦

調D ROSE 同 GRIFFIN 過來吧

PNR 隻眼望得個框

唔關事,佢頭幾場都係仲係食屎,係早排病西,embid, harris 成班要隔離,佢焗打正選,打到3,40分鐘又要佢攻先射返起,如果唔Trade 係湖都仲係靈堂

講咗武肺要隔離

邊有25分

又搵藉口

細家又0分

佢太慢喇，守唔到d高機動C

NBA 真係冇必勝局
冇睇波 已經覺得嬴撚硬 墊底球隊
點知輸左

B2b 個個都攰啦到日打足全場咁濟
輸比d廢隊仲好等佢地咪咁囂

Playoff都係AD長期打5號 高機動中鋒又係爭冠大熱都係得76有

對家都b2b

咁咪仲好 廢過堆墊底
嚟緊整個打塞打塊都輸塊五連敗都似

波塞個底會被你湖如入無人之境

近期啲三分都 食咗屎咁 得隻猩猩敢射

呢幾日掛住gme，冇睇波
做乜又輸

RMBJ 無力, 有頭良無尾震

無左AD 無人幫佢地執屎

AD 今季唔配打all star
廿幾歲人學年打養身波！同可愛一樣咁黑人憎

MK 放返落後備，拎古狗去trade 組職形PG & 防守底先係唯一出路

Ad自己都要人幫佢執屎
上場淨係鳩hea射波

AD似係上年champ完
今季冇動力 打得好冇火

至於MK就真係要送走
打弱隊佢ok
但去到打大賽就完全唔掂 幫唔到球隊

見到你喺gme即討

琴日整親膝頭喎

講經咩
今年得一場好波
其餘都鳩流流

應該沒收佢個冠

咪迫啦
我湖不嬲都季尾先發力
輸一兩場就咿咿哦哦

又話mk harrell2個最佳第6人好勁既 廢老唔係埸個陣成隊鳩下鳩下，tht有冇辦法轉型做組織型pg呀
ad條打壞唔想打換beal+Thomas Bryant返黎算啦，beal咁有心就係魚腩隊，係時候同ad換隊等佢磨練下

輸勁隊算可以知自己有咩不足叫值得，輸tank隊輸自己hea9，成日搵藉口好醜

炭狗改名密撚過學友

Mk真係一係落bench一係trade算

上季奪冠抖左唔耐，知唔知個期太密好易累同傷架構今季又無乜熱身賽

準備睇樓

唔係咁堅呀隻遊戲股

The Pelicans discussed Lonzo Ball trades with over 10 teams so far.

League source: “Lonzo has a ton of teams in on him”

慘...
咁後生就變人球

佢又唔肯續約
以佢老豆條撚屌性格一定逼佢去大城市
鵝要放正常 換返個pick都好

今日禾b屠字母

Ball 27分冇人講?

B 28

Ball成功提升自己交易價值

B 28有咩咁出奇ball 27就奇喇

成班傻西
波根本就靚仔版Magic
平時安分守己刷下三雙
出少少力拎埋分就輕鬆贏波
睇佢想唔想出汗

聽日輸埋會唔會有藉口俾Vogel㩒mk落後備？

其實應該唔會 regular vogel唔會執roster

而家主要都係開局果6分鐘同場 其他時間mk多數都係同2nd team 搭一星打
不過同意嘅係開局果6分鐘都已經倒好多水..

屌你老尾牙譚完美到癲。。。。

。。。

大戰冇人睇?

牙譚

AD 今場冇35+10就落地獄please

AD 一球俾人封殺.兩球俾人偷

ad 出返力

回家吧

對面冇人守到AD

I mean supposed😑

OVERALL都仲OK
小心下路

Late撚到

難得開局幾順

廢老個背

AD d 罰球搞乜

古差啲唔敢射

猢狗籃底進攻廢左咁多

gasol 垃圾黎

Ad個眼袋大到好似打完十次飛機先瞓咁

要補一補個中鋒位
簽返D高佬, 六呎十至七呎
NOAH 可能太老了

一定係酒店比人嘈到訓唔到
波士頓正仆街

禿咁都有foul?

如果b有譚咁大隻
Trez都撞得開就變世一

豬霸

體毛foul

古今D3分

Tht都幾敢交

佢flop..

tht 打得好好

譚d 急停推手廢老都撞得開...唔吹既話

主場雞啦屌
BOSTON豬波有樣睇呢D黑哨

長毛對手咁撚長但好懶遞高手

比tht 打耐d 啦

聽緊台灣佬講
TATUM係有進攻FOUL的

要啦
同禿一齊出打第六七人
G 位

我覺得最大問題係gasol 點睇 打小個c 位

THT無mid range???

做乜湖今日唔着黃色衫

廢老掛住complain 又漏人

屌你Tatum

Tatum上限係咪melo

呀譚hot到

今日好主場雞

高版老大

難啲

ad 點撚樣

Kcp 條撚樣用晒quota

好想要波仔

Mk 快攻

Mk

B撞到隻占狗訓低

食屎狗MK

占狗下加速仲咁撚快

綠軍雙子星究竟可以點守
好能勁

廢老d 轉身真係好撚快

籃網三星

一球姐

佢咁耐先射得一球 咁都唔入

呢兩場都出事
LAYUP都炒

冇手感了

佢地場場俾人拎120分
但佢地入番140分

Vogel夾硬想mk做上年rondo個位
但mk根本連傳波都未掂 仲講咩組織

KCP終於返黎

好勁 場場入人140分

WM又傷？冇得出？

用tht 好過

佢同THT輪住打咁
今年太多人用

佢係咪開始怕拉低命中率 呢兩三場越射越少
照計射手出手唔應該佢咁猶豫

牙譚打波好似冇以前咁smooth
係咪高左有影響

今場大摩都冇得出
不過唔出都好 佢今年三分未好過

應該係其他隊知佢五成幾命中率之後mark緊咗

不嬲都覺得佢動作流暢性一般 但點打點入吹咩

Brown錯晒腳都射得入

啲防守差撚到

守緊啲乜
幾球籃底上籃

比人打爆晒個底

Gasol 除咗小小策應基本上乜都冇

Mk同細加素呢兩個位真係

唔搶板條友

係大隻咗 速度同協調都差咗

啲腳步笨拙到好似行多步都仆街咁

ad 罰球做咩事

隻死閪手

點解剩係得我地D高佬放波落地會比人偷
對面又唔會

準備又輸

Mk 唉

Ad係咪屌mk唔傳比佢射三分

比人姦籃底

冇晒信心

佢D傳波真係好廢...完全0視野

屌 成隊打緊乜

好多TO....籃底又冇防守...WTF

Mk 其實係咪就trade 完全唔夾

成隊好似冇乜鬥志咁

AD lan未

係，空到咁，仲flashy pass咁harell搞到失誤

真係咪鬼續mk
完全唔知佢係場上既作用係咩

咬住只要一比人過頭就會倒水

今場唔係AD頂住？

trade啦仲續乜鬼

Mk 有冇可能拎到去換野

廢老同Harrell夾仲好啲PnR易拎分好多

Mk 唔太識傳波

上年隊波靠防守贏波
今年禁區防守幾差...仲要好多easy basket 好傷士氣
結果就係 一守唔到波三分果啲又開唔到火 好多時候就柒到依家咁

係唔係夠鐘要換Beal

好唔集中

廢老lan未

無眼睇

今場班射手收哂皮

好垃圾...

掛住朗猴了

其實睇翻屎綠同mk比 雖然係溢價 但其實都有用過依家果位
單講team d上價值係有 3分真係bonus

湖人依家係冇人肯做苦工 睇落hustle 但真係搏命防守嘅係冇

傷士氣呢個真

rondo 控場勁過james

朗今年傷多過打

有冇人可以幫手boxout/協防... 個個都自己顧自己
閪波到

睇住對面符符碌碌執返個板又入埋真係好燥

講真睇佢地打係冇咩出力
唔想衝唔想搶
係爭個心態

呢三場都收晒啦
上年冇三分仲有防守 今年攻一廢基本上都收工先
成隊個三分buff完咗了

掛住GREE了
MK季中Trade plz

依家個問題相信已經唔係mk落bench就解決到了

Smart 哥啲戲好撚真

宜家先肯打防守

如果屎綠一千萬左右我諗都有人同意留佢
正負值之鬼

入locker room 喎

好似真傷

其實真，之前未盡力都贏就俾咗個錯覺佢地以為hea打下都得

還我鳩猴忍夠gasol了

Flop神

基本上四隻新援連自己上季一半貨都交唔到
Gasol直接延續咗bubble版嘅佢 懷疑依家叫佢大佬嚟都有火過佢

聰明仔 無碰撞受傷？希望唔係大鑊野

未有隊醫出黎講野我都唔會信

HARRELL合格

小腿Pop咗一下

MK有價好賣

認真
似斷阿基里斯

KD 收皮個下都係咁

希望佢係dragic 果下 唔係kd

但老老豆豆 同個價位嘅話大家會揀tt定長毛

tt真係好野來

屌 好撚想睇禿打正選

第四節起碼肯認真打防守

好似專打第4節

Ad唔洗扑野了

打中AD 條野

我冇睇佢今年啦 但湖似差隻苦工型內線 但依家個市應該都冇晒

可以專心打波

絕子絕孫踭

爆蛋

屌你 打J

AD 俾 Brown 偷桃 🍑

原來打中條賓洲仔 我以為佢做乜尻

小ad

AD中蛋蛋

呢下又唔吹

對面都幾多手 陰陰濕濕

呢下又唔吹菠菜？

又主場雞

Ad食咗野咁重都冇事

件矮仔做助攻.
又幫手救波

叻子

廢老拎尾彩

打🥚冇 review 嘅？

唔通佢練過童子工?

Check都check 下

訓練有素

廢老呢幾場d c&s都幾準下

廢老三分連彈

老尖對泰斯好似馬騮搶波咁

又真係比佢練到3分變常規武器

哈佬輕鬆

岩岩睇到wall 1-10 先記得佢都有恐皇症

禿 = 屌老母華 升級版

呢球雞

Walker 10中1得2分
佢係咪仲恐沾過defrozen

咁撚樣都要吹廢老痴撚線

真係無掂你喎

Late call

屌你老母 又late call主場哨

屌呢下奶望左眼都有foul

呢個FOUL咁CLS

唔入連板都攞埋先嚟吹

ball dont lie

咁都叫foul 去打乒乓波

MK 百屌成才

MK！！！！！！！！！！

黑哨

好彩佢入 唔係想屌尻佢咁都唔分落空晒嘅禿到....

mk第一步又真係幾撚快

Caruso +20 cls

牙禿 IQ>>>>>>>>MK

廢占做乜撚？？？

屌你腳軟

根本ad 廢老 kcp 之後就係到佢

KCP打咁耐0分

廢老做乜撚

廢老真係要退休啦

做左咩+20

on9廢老

沾屎狗

幾時trade個費魯

聞到浸絕殺味（被人）

食屎啦廢老

老啦真係

慘, 腳軟

Diu tatum 打到高比咁

要我打咁耐,三十幾分鐘呀

發現我吹奏完KCP之後冇場好波

譚仔準備追平

Pull up 3 唔入 之後腳軟

單食左ad

kcp trade 得

等睇廢老 Step back 3

同AD打包 換牙羅

等睇呀譚絕殺

打兩分啦

致敬高比

阿譚又入易撚到

應該繼續揾AD守譚

夠膽就俾ad打

綠軍無to咩

好彩姐

符撚碌

刺激到

cls要食藥

屌你真係好撚好命

屌你差啲輸

diu 贏得咁肉酸

屌你老母臭閪又唔卡位差啲俾thesis補中

平安鐘

屌你老母嚇撚死

好彩有禿頂撚住

其實好彩牙禿有攔一下 唔係又一球easy bucket

符碌

牙禿 頂薪

Ad 做乜

好運

真

AD算啦好嗎

输ad 5分鐘打後有無入過波 lbj係腳軟 但入兩粒三分

禿 mk 呢球守波應記一功

獲加個死垃圾唔識射波就俾人射啦

好快 跑返去守

Theis嗰下嚇到心都停埋

屌你 好撚想禿打正選

禿頭撚好波

AD真係...咁後生打tough game打到咁

一個腳軟，一個手軟

尾出mk Harrell咁多防守漏洞

唔係禿攔一下
已經輸埋

AD你七呎俾人空中截好撚野

禿真係好撚正 好撚識打波

AD打又唔係 唔打又唔係 想點
個timeout劃咗啲咩

AD 啲背身低位好似差左好多

好撚彩

殘體dllm

真係嚇撚死

又比人絕殺

收依走人, 好在人地唔入

二次機會
K Walker 一球
theis 補籃一球

Ad係都要轉去有人個邊嚟射
前幾球冇事比佢入到呢球因為咁差d輸

收皮啦你 廢老TO又唔出聲？

湖狗自從上場比活塞炒 就覺得冇咩穩贏波
咩隊打湖都有機爆冷

最後要守唔應該出harrell

我覺得佢太錫身，唔肯牛入去

係人都知佢射 佢傳左兩次俾lbj 証明佢唔想打果球 ,係咪屋企有事。。

AD咁嘅樣點攞mvp

@BoA_

重要關頭LBJ自己攪掂啦

起碼要加薪 留人啦屌
同埋要打正選啦
唔佔球權 又夾到RMBJ

AD第1下回傳占射撚左佢啦

Kcp真係翻嚟啦

76人嗰場咪俾人一個easy 2 贏

近d

AC救左場波

卡得唔靚差啲俾人補中

AD 係咁讚AC

大打細冇位轉之後又放風箏
條友都知會炒掛

AD 拎 27分
但係-10

幾時好過
佢從來都背身黑洞 淨識打面框

執屎王禿

AD 唔係有AC ， AD就係罪人

禿算唔算係湖人近十年養得最好果個

仲要勁平